頹左一年 黎緊yr1

頹左一年 黎緊入cc 本身都有啲期待 但而家又online 真係屌出腥
而家生活悶到死 平時都有睇下書睇下戲寫下文 但覺得好似做唔到乜野 自己都係冇乜進步咁 有冇巴絲有咩建議

做下pt/ 搵啲有興趣嘅嘢學

學下結他，唱下歌 ，南山南